（魔性多圖game）小小歐巴桑精靈培育箱 Myjipockle

見佢排行榜第一就down嚟玩下
點知真心膠得嚟又幾得意
尤其係個bb嗰樣
...

一開始嗰bb樣 Lv.1=一歲

啲嘢食係自己種，基本上放係到一分鐘就有得收成

同佢玩遊戲賺錢，得兩嗰game

有錢就買傢私、藥水(長速長大用)

到咗某歲數就會唔同樣，變咩樣就睇你餵咩比佢食

隻game有繁中、英文、日文語言揀

總括而言佢嗰樣係正嘅
歡迎加入

難得有心人。